{
    "Welcome": "歡迎",
    "Manage billing": "管理帳單",
    "Subscription is Valid.": "訂閱有效。",
    "You have login successfully, ": "您已成功登錄，",
    "Refresh the video page to show the subtitle.": "刷新視頻頁面以顯示字幕。",
    "greeting_1": "聯繫開發人員，我們很樂意聽取您的反饋。",
    "Subscription is valid from": "訂閱有效期為{{start}}至{{end}}",
    "Subscription is Invalid.": "為了保護伺服器資源，對未訂閱用戶每小時最多只能查看5個不同的字幕。",
    "200 subtitles per day": "每天200個字幕",
    "will be offered with a valid subscription.": "將在有效訂閱中提供。",
    "greeting_2": "聯繫開發人員，我們很樂意聽取您的反饋。",
    "Have feedback? We'd love to hear it": "有反饋嗎？我們很樂意聽取",
    "7-day subscription": "7天訂閱",
    "30-day subscription": "30天訂閱",
    "Millions of JAV subtitles": "數百萬的JAV字幕",
    "10+ Languages provided": "提供10多種語言",
    "Immersive enjoyable": "沉浸式享受",
    "Slack and email support": "Slack和電子郵件支持",
    "Subscribe Now": "立即訂閱",
    "Search Subtitles Now": "立即搜尋字幕",
    "Submit":"提交",
    "Please input your comment ...":"請輸入您的評論 ...",
    "email.sent":"問題已發送給開發人員，感謝您的反饋。",
    "email.empty":"請輸入評論，我們感謝您的反饋。",
    "Feedback to Developer": "給開發者的回饋",
    "Get Premium": "獲取高級版",
    "You must be a premium member to download full versions of subtitles.": "您必須是高級會員才能下載完整的字幕版本。",
    "Select a Subscription Plan": "選擇一個訂閱計劃",
    "Join us on our mission to subtitle every obscure movie! Renews automatically, cancel anytime!": "加入我們為每一部鮮為人知的電影添加字幕的使命吧！自動續訂，隨時取消！",
    "To avoid abuse, full subtitle downloads are limited to any 20 subtitles per day.": "為了避免濫用，每天的完整字幕下載限制為20個字幕。",
    "No Free Access to Full Subtitles": "沒有免費獲得完整字幕的權限",
    "Free Access to All Our 400,000+ Subtitles": "免費獲得我們所有400,000+字幕",
    "Free Access to 400,000+ Demo Subtitles": "免費獲得400,000+演示字幕",
    "Load Subtitles with Browser Extension": "使用瀏覽器擴展載入字幕",
    "New Subtitles Added Every Week": "每週新增字幕"
}
